不得不說, 連儂牆係今次選舉發揮極大作用

要知道香港老一輩同師奶絕對多過我地後生仔好多, 佢地日日睇TVB, 係社區俾民建聯蛇齋餅糉
佢地唔會理自身以外發生咩事, 亦都冇渠道去知,但連儂牆就打破左呢樣野

以我自己社區為例, 貼左好多文宣係馬會外圍, D廢老一開始都不停撕, 但慢慢佢地會睇下文宣上面寫既野, 接觸多左唔同既資訊, 開始懷疑電視上面講既野

所以我希望大家, 文宣唔好停, 黎緊仲有好多選舉, 廢老師奶都係香港人, 要話俾佢地知香港發生緊咩事, 因為佢地真係唔知

香港人加油!

聽日開始
黎明行動
宿一燒
麻包袋
光復連儂
黃色經濟

黃大仙真係靠晒師奶既例子

仲有文宣D字大隻D, 咁細隻廢老點睇

依家全港比人清哂咁濟

清左再貼, 好多文宣都過晒期啦

P推！認同！

尋日見到清曬之後再印幾張新既貼上去,就算數量唔多班老人家都會睇架

keep返每個星期揾一日做文宣日

其實有好多文宣都點係俾自己友睇

文宣既目標係俾其他人睇呀

Agreee

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

各區辦事處將會有文宣牆

要繼續贏落去

推多謝各位有份文宣嘅手足！要繼續贏

推高D, 希望文宣可以做得更好
以前仲有長輩牆, 依加冇晒

推

[警世] 致各位今次當選區議員